# Simplified Chinese translation for Multiget
# Copyright (C) 2008 
# This file is distributed under the same license as the Multiget package.
# Wing Sun <chunyang.sun@sw-linux.com> 2008
#
#: ../src/addproxydlg.cpp:48 ../src/addproxydlg.cpp:56
#: ../src/addproxydlg.cpp:58 ../src/addproxydlg.cpp:60
#: ../src/addproxydlg.cpp:62 ../src/configwin.cpp:108 ../src/configwin.cpp:115
#: ../src/configwin.cpp:130 ../src/configwin.cpp:142 ../src/configwin.cpp:149
#: ../src/configwin.cpp:156 ../src/configwin.cpp:163 ../src/configwin.cpp:182
#: ../src/configwin.cpp:235 ../src/configwin.cpp:256 ../src/hidewin.cpp:48
#: ../src/hidewin.cpp:50 ../src/mainframe.cpp:700 ../src/mgnewtaskdlg.cpp:159
#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:163 ../src/mgnewtaskdlg.cpp:214
#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:292 ../src/mgnewtaskdlg.cpp:323
#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:341 ../src/mgnewtaskdlg.cpp:351
#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:361 ../src/mgnewtaskdlg.cpp:468
#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:478 ../src/mgnewtaskdlg.cpp:500
#: ../src/propertydlg.cpp:175 ../src/propertydlg.cpp:251
#: ../src/propertydlg.cpp:264 ../src/propertydlg.cpp:282
#: ../src/propertydlg.cpp:301 ../src/propertydlg.cpp:322
#: ../src/propertydlg.cpp:443 ../src/propertydlg.cpp:466
#: ../src/propertydlg.cpp:497 ../src/systray.cpp:153 ../src/systray.cpp:168
#: ../src/systray.cpp:179 ../src/systray.cpp:181 ../src/systray.cpp:182
#: ../src/systray.cpp:183 ../src/systray.cpp:184 ../src/systray.cpp:185
#: ../src/systray.cpp:186 ../src/systray.cpp:187 ../src/systray.cpp:188
#: ../src/systray.cpp:189 ../src/systray.cpp:190 ../src/systray.cpp:191
#: ../src/systray.cpp:192 ../src/systray.cpp:198 ../src/systray.cpp:206
#: ../src/systray.cpp:213 ../src/taskdetailreport.cpp:173
#: ../src/taskdetailreport.cpp:182 ../src/taskdetailreport.cpp:191
#: ../src/taskdetailreport.cpp:205 ../src/tasklist.cpp:68
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Multiget 1.2.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2008-04-15 15:04+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2008-03-26 11:35+0800\n"
"Last-Translator: Wing Sun <chunyang.sun@sw-linu.com>\n"
"Language-Team: Multiget@gmail.com\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: ../data/multiget.desktop.in.in.h:1
msgid "Multi thread download tools"
msgstr "多线程下载工具"

#: ../data/multiget.desktop.in.in.h:2 ../src/lefttree.cpp:83
msgid "MultiGet"
msgstr "飞箭"

#: ../src/addproxydlg.cpp:32 ../src/proxydlg.cpp:133
msgid "Add Proxy"
msgstr "添加代理"

#: ../src/addproxydlg.cpp:45
msgid "Proxy Name"
msgstr "代理名称"

#: ../src/addproxydlg.cpp:53
msgid "Proxy Args"
msgstr "代理参数"

#: ../src/addproxydlg.cpp:55 ../src/proxydlg.cpp:85
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: ../src/addproxydlg.cpp:57 ../src/proxydlg.cpp:93
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: ../src/addproxydlg.cpp:59
msgid "User[option]"
msgstr "用户名［可选］"

#: ../src/addproxydlg.cpp:61
msgid "Password[option]"
msgstr "口令［可选］"

#: ../src/addproxydlg.cpp:69
msgid "socks auto version"
msgstr "SOCKS（自动检测版本）"

#: ../src/addproxydlg.cpp:70
msgid "socks version 4"
msgstr "SOCKS 4"

#: ../src/addproxydlg.cpp:71
msgid "socks version 4a"
msgstr "SOCKS 4a"

#: ../src/addproxydlg.cpp:72
msgid "socks version 5 "
msgstr "SOCKS 5"

#: ../src/addproxydlg.cpp:73 ../src/proxydlg.cpp:274
msgid "ftp proxy"
msgstr "FTP代理"

#: ../src/addproxydlg.cpp:74 ../src/proxydlg.cpp:278
msgid "http proxy"
msgstr "HTTP代理"

#: ../src/addproxydlg.cpp:77 ../src/proxydlg.cpp:77
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../src/addproxydlg.cpp:87 ../src/configwin.cpp:306
#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:489 ../src/propertydlg.cpp:483
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../src/addproxydlg.cpp:88 ../src/configwin.cpp:307
#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:490 ../src/propertydlg.cpp:485
#: ../src/proxydlg.cpp:137
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: ../src/configwin.cpp:66
msgid "System Configure"
msgstr "系统配置"

#. part 1
#: ../src/configwin.cpp:105
msgid "Task Arguments"
msgstr "任务参数"

#. max run task
#: ../src/configwin.cpp:107
msgid "Max Running Tasks[1-10]:"
msgstr "最多同时运行任务[1-10]"

#. default thread
#: ../src/configwin.cpp:114
msgid "Default Sessions[1-10]:"
msgstr "默认任务分片数[1-10]"

#: ../src/configwin.cpp:124
msgid "Default Save Path:"
msgstr "默认下载文件保存目录："

#: ../src/configwin.cpp:136 ../src/mgnewtaskdlg.cpp:310
#: ../src/propertydlg.cpp:259
msgid "..."
msgstr "..."

#. connect timeout
#. part 2
#: ../src/configwin.cpp:139
msgid "Network Arguments"
msgstr "网络参数"

#: ../src/configwin.cpp:141
msgid "Connect Timeout[10-300]:"
msgstr "连接超时[10-300]:"

#: ../src/configwin.cpp:148
msgid "Send/Receive Timeout[10-300]:"
msgstr "发送/接收超时[10-300]:"

#: ../src/configwin.cpp:155
msgid "Default Retry/Sessions[1-99999]:"
msgstr "默认重试次数/每线程[1-99999]:"

#: ../src/configwin.cpp:162
msgid "Default Retry Delay[5-3000]:"
msgstr "默认重试延时[5-3000]:"

#. FTP pass
#. part3 soundtip,FTP pass,speedmode
#: ../src/configwin.cpp:170
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: ../src/configwin.cpp:176
msgid "FTP Anon Pass:"
msgstr "FTP匿名用户口令："

#: ../src/configwin.cpp:192
msgid "Speed Limit"
msgstr "速度限制"

#: ../src/configwin.cpp:197 ../src/systray.cpp:179
msgid "No Limit"
msgstr "没限制"

#: ../src/configwin.cpp:198
msgid "5 M/s"
msgstr "5 M/s"

#: ../src/configwin.cpp:199
msgid "2 M/s"
msgstr "2 M/s"

#: ../src/configwin.cpp:200
msgid "1 M/s"
msgstr "1 M/s"

#: ../src/configwin.cpp:201
msgid "700 KB/s"
msgstr "700 KB/s"

#: ../src/configwin.cpp:202
msgid "500 KB/s"
msgstr "500 KB/s"

#: ../src/configwin.cpp:203
msgid "400 KB/s"
msgstr "400 KB/s"

#: ../src/configwin.cpp:204
msgid "300 KB/s"
msgstr "300 KB/s"

#: ../src/configwin.cpp:205
msgid "200 KB/s"
msgstr "200 KB/s"

#: ../src/configwin.cpp:206
msgid "100 KB/s"
msgstr "100 KB/s"

#: ../src/configwin.cpp:207
msgid "50 KB/s"
msgstr "50 KB/s"

#: ../src/configwin.cpp:208
msgid "20 KB/s"
msgstr "20 KB/s"

#: ../src/configwin.cpp:209
msgid "10 KB/s"
msgstr "10 KB/s"

#. float win
#: ../src/configwin.cpp:221 ../src/systray.cpp:161
msgid "Monitor Clipboard"
msgstr "剪贴板监视"

#: ../src/configwin.cpp:226
msgid "Ignore Extentions:"
msgstr "忽略扩展名："

#: ../src/configwin.cpp:246
msgid "Capture Extentions:"
msgstr "监视扩展名："

#: ../src/configwin.cpp:266
msgid "Sound tip when task finish (Experimental)"
msgstr "任务结束时播放声音提示（实验性的）"

#: ../src/configwin.cpp:275
msgid "Auto md5 check"
msgstr "自动校验MD5值"

#: ../src/configwin.cpp:320 ../src/propertydlg.cpp:552
msgid "Choose a directory to save file"
msgstr "选择保存文件的目录"

#: ../src/floatwin.cpp:49 ../src/floatwin.cpp:52
msgid "drop"
msgstr "拖动"

#: ../src/lefttree.cpp:85 ../src/lefttree.cpp:170
#: ../src/taskdetailreport.cpp:93
msgid "Running"
msgstr "运行中"

#: ../src/lefttree.cpp:86 ../src/lefttree.cpp:171
#: ../src/taskdetailreport.cpp:97
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: ../src/lefttree.cpp:87 ../src/lefttree.cpp:172
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: ../src/lefttree.cpp:88 ../src/lefttree.cpp:173
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: ../src/lefttree.cpp:89 ../src/lefttree.cpp:174
#: ../src/taskdetailreport.cpp:127
msgid "Trash"
msgstr "回收站"

#: ../src/lefttree.cpp:113 ../src/lefttree.cpp:176
msgid "Software"
msgstr "软件"

#: ../src/lefttree.cpp:118 ../src/lefttree.cpp:177
msgid "Package"
msgstr "压缩包"

#: ../src/lefttree.cpp:123 ../src/lefttree.cpp:178
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: ../src/lefttree.cpp:128 ../src/lefttree.cpp:179
msgid "Images"
msgstr "光盘映像"

#: ../src/lefttree.cpp:133 ../src/lefttree.cpp:180
msgid "Movies"
msgstr "电影"

#: ../src/lefttree.cpp:138 ../src/lefttree.cpp:181
msgid "Publish"
msgstr "出版"

#: ../src/lefttree.cpp:143 ../src/lefttree.cpp:182
msgid "Pictures"
msgstr "图片"

#: ../src/lefttree.cpp:148 ../src/lefttree.cpp:183
#: ../src/taskdetailreport.cpp:131 ../src/tasklist.cpp:430
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: ../src/mainframe.cpp:219 ../src/mainframe.cpp:306 ../src/mainframe.cpp:2945
#: ../src/mainframe.cpp:2952 ../src/mgapp.cpp:187 ../src/mgapp.cpp:196
msgid "MultiGet file downloader"
msgstr "飞箭下载"

#. help
#: ../src/mainframe.cpp:355 ../src/mainframe.cpp:2932
msgid "Visit homepage..."
msgstr "访问主页..."

#: ../src/mainframe.cpp:355
msgid "Visit homepage"
msgstr "访问主页"

#: ../src/mainframe.cpp:360 ../src/mainframe.cpp:2934 ../src/systray.cpp:206
msgid "About\tCtrl+O"
msgstr "关于\tCtrl+O"

#: ../src/mainframe.cpp:360
msgid "About program"
msgstr "关于程序"

#. Setting
#: ../src/mainframe.cpp:365 ../src/mainframe.cpp:622 ../src/mainframe.cpp:2927
msgid "Settings\tCtrl+S"
msgstr "设置\tCtrl+S"

#: ../src/mainframe.cpp:365
msgid "sys setting"
msgstr "系统设置"

#: ../src/mainframe.cpp:370 ../src/mainframe.cpp:627 ../src/mainframe.cpp:2929
msgid "Proxy Admin\tCtrl+T"
msgstr "代理管理\tCtrl+T"

#: ../src/mainframe.cpp:370
msgid "proxy setting"
msgstr "代理设置"

#: ../src/mainframe.cpp:376 ../src/mainframe.cpp:2888
msgid "Save Config"
msgstr "保存配置"

#: ../src/mainframe.cpp:381 ../src/mainframe.cpp:2892
msgid "Save task list"
msgstr "保存任务列表"

#: ../src/mainframe.cpp:381
msgid "Save Task"
msgstr "保存任务"

#: ../src/mainframe.cpp:386 ../src/mainframe.cpp:2890
msgid "Save proxy list"
msgstr "保存代理列表"

#: ../src/mainframe.cpp:386
msgid "Save Proxy"
msgstr "保存代理"

#. update other
#. file
#: ../src/mainframe.cpp:393 ../src/mainframe.cpp:2886 ../src/systray.cpp:213
msgid "Quit\tCtrl+Q"
msgstr "关于\tCtrl+O"

#: ../src/mainframe.cpp:393
msgid "Quit program"
msgstr "退出程序"

#: ../src/mainframe.cpp:400
msgid "English UTF-8"
msgstr ""

#: ../src/mainframe.cpp:400
msgid "change to english."
msgstr ""

#: ../src/mainframe.cpp:402
msgid "Chinese UTF-8"
msgstr ""

#: ../src/mainframe.cpp:402 ../src/mainframe.cpp:403
msgid "change to chinese"
msgstr ""

#: ../src/mainframe.cpp:403
msgid "Chinese GB18030/GB2312/GBK"
msgstr ""

#: ../src/mainframe.cpp:405
msgid "Chinese Traditional zh_TW UTF-8"
msgstr ""

#: ../src/mainframe.cpp:405
msgid "Change to Chinese Traditional zh_TW UTF-8"
msgstr ""

#: ../src/mainframe.cpp:406
msgid "Chinese Traditional zh_TW BIG5"
msgstr ""

#: ../src/mainframe.cpp:406
msgid "Change to Chinese Traditional zh_TW BIG5"
msgstr ""

#: ../src/mainframe.cpp:408
msgid "German UTF-8"
msgstr ""

#: ../src/mainframe.cpp:408
msgid "change to German"
msgstr ""

#: ../src/mainframe.cpp:410
msgid "Portuguese UTF-8"
msgstr ""

#: ../src/mainframe.cpp:410
msgid "change to Portuguese"
msgstr ""

#. view
#: ../src/mainframe.cpp:415 ../src/mainframe.cpp:2914
msgid "Language"
msgstr ""

#: ../src/mainframe.cpp:419 ../src/mainframe.cpp:2918
msgid "16*16 icon"
msgstr "16x16 图标"

#: ../src/mainframe.cpp:419
msgid "size 16"
msgstr "16点尺寸"

#: ../src/mainframe.cpp:420 ../src/mainframe.cpp:2920
msgid "24*24 icon"
msgstr "24x24 图标"

#: ../src/mainframe.cpp:420
msgid "size 24"
msgstr "24点尺寸"

#: ../src/mainframe.cpp:421 ../src/mainframe.cpp:2922
msgid "32*32 icon"
msgstr "32x32 图标"

#: ../src/mainframe.cpp:421
msgid "size 32"
msgstr "32点尺寸"

#: ../src/mainframe.cpp:422 ../src/mainframe.cpp:2916
msgid "ToolBar"
msgstr "工具栏"

#: ../src/mainframe.cpp:440 ../src/mainframe.cpp:2924
msgid "StatusBar"
msgstr "状态栏"

#. task
#: ../src/mainframe.cpp:444 ../src/mainframe.cpp:569 ../src/mainframe.cpp:2895
msgid "New\tCtrl+N"
msgstr "新建下载任务\tCtrl+N"

#: ../src/mainframe.cpp:444
msgid "create a new task."
msgstr "创建新任务。"

#: ../src/mainframe.cpp:447 ../src/mainframe.cpp:574 ../src/mainframe.cpp:2897
msgid "Start\tCtrl+G"
msgstr "开始下载任务\tCtrl+G"

#: ../src/mainframe.cpp:447
msgid "start current task."
msgstr "开始当前任务。"

#: ../src/mainframe.cpp:450 ../src/mainframe.cpp:579 ../src/mainframe.cpp:2899
msgid "Pause\tCtrl+P"
msgstr "暂停下载任务\tCtrl+P"

#: ../src/mainframe.cpp:450
msgid "pause current task."
msgstr "暂停当前任务。"

#: ../src/mainframe.cpp:453 ../src/mainframe.cpp:584 ../src/mainframe.cpp:2901
msgid "Delete\tDel"
msgstr "删除下载任务\tDel"

#: ../src/mainframe.cpp:453
msgid "delete current task."
msgstr "删除当前任务。"

#: ../src/mainframe.cpp:457 ../src/mainframe.cpp:591 ../src/mainframe.cpp:2903
msgid "MoveUp\tCtrl+U"
msgstr "上移任务\tCtrl+U"

#: ../src/mainframe.cpp:457
msgid "moveup current task."
msgstr "向上移动当前任务。"

#: ../src/mainframe.cpp:460 ../src/mainframe.cpp:596 ../src/mainframe.cpp:2905
msgid "MoveDown\tCtrl+D"
msgstr "下移当前任务\tCtrl+D"

#: ../src/mainframe.cpp:460
msgid "movedown current task."
msgstr "向下移动当前任务。"

#: ../src/mainframe.cpp:464 ../src/mainframe.cpp:603 ../src/mainframe.cpp:2907
msgid "+Thread\tCtrl++"
msgstr "递增下载线程\tCtrl++"

#: ../src/mainframe.cpp:464
msgid "increase a working thread."
msgstr "递增工作的下载线程数。"

#: ../src/mainframe.cpp:467 ../src/mainframe.cpp:608 ../src/mainframe.cpp:2909
msgid "-Thread\tCtrl+-"
msgstr "递减下载线程\tCtrl+-"

#: ../src/mainframe.cpp:467
msgid "decrease a working thread."
msgstr "递减工作的下载线程数。"

#: ../src/mainframe.cpp:471 ../src/mainframe.cpp:615 ../src/mainframe.cpp:2911
msgid "Redownload"
msgstr "重新下载"

#: ../src/mainframe.cpp:471
msgid "redownload the task"
msgstr "重新下载任务。"

#. update root
#: ../src/mainframe.cpp:489 ../src/mainframe.cpp:2874
msgid "File(&F)"
msgstr "文件(&F)"

#: ../src/mainframe.cpp:490 ../src/mainframe.cpp:2876
msgid "Task(&T)"
msgstr "任务(&T)"

#: ../src/mainframe.cpp:491 ../src/mainframe.cpp:2878
msgid "View(&V)"
msgstr "视图(&V)"

#: ../src/mainframe.cpp:492 ../src/mainframe.cpp:2880 ../src/systray.cpp:198
msgid "Option(&P)"
msgstr "选项(&P)"

#: ../src/mainframe.cpp:493 ../src/mainframe.cpp:2882
msgid "Help(&H)"
msgstr "帮助(&H)"

#: ../src/mainframe.cpp:571 ../src/mgnewtaskdlg.cpp:58 ../src/systray.cpp:168
msgid "New task"
msgstr "新下载任务"

#: ../src/mainframe.cpp:576 ../src/tasklist.cpp:517
msgid "Run task"
msgstr "运行下载任务"

#: ../src/mainframe.cpp:581 ../src/tasklist.cpp:524
msgid "Stop task"
msgstr "停止下载任务"

#: ../src/mainframe.cpp:586 ../src/tasklist.cpp:531
msgid "Delete task"
msgstr "删除下载任务"

#: ../src/mainframe.cpp:593
msgid "Move up task"
msgstr "上移下载任务"

#: ../src/mainframe.cpp:598
msgid "Move down task"
msgstr "下移下载任务"

#: ../src/mainframe.cpp:605
msgid "Increase a session"
msgstr "递增会话"

#: ../src/mainframe.cpp:610
msgid "Reduce a session"
msgstr "递减会话"

#: ../src/mainframe.cpp:617
msgid "Redownload task"
msgstr "重新下载任务"

#: ../src/mainframe.cpp:624
msgid "System configure"
msgstr "系统配置"

#: ../src/mainframe.cpp:629 ../src/proxydlg.cpp:43
msgid "Proxy Administrator"
msgstr "代理管理"

#: ../src/mainframe.cpp:634
msgid "Properties"
msgstr "属性"

#: ../src/mainframe.cpp:636 ../src/tasklist.cpp:549
msgid "Show/Modify task properties"
msgstr "显示/修改下载任务属性"

#: ../src/mainframe.cpp:656
msgid "ms"
msgstr ""

#: ../src/mainframe.cpp:671
msgid "rs"
msgstr ""

#: ../src/mainframe.cpp:1233
msgid "multiget"
msgstr "飞箭"

#: ../src/mainframe.cpp:1234
msgid "liubin (multiget@gmail.com)"
msgstr ""

#: ../src/mainframe.cpp:1235
msgid "This is a multi-thread http/ftp file downloader."
msgstr "一个多线程HTTP/FTP下载管理器。"

#: ../src/mainframe.cpp:1236
msgid "v1.2.0"
msgstr ""

#: ../src/mainframe.cpp:1237
msgid "GPLv2"
msgstr ""

#: ../src/mainframe.cpp:1238 ../src/mainframe.cpp:4939
msgid "http://multiget.sourceforge.net"
msgstr ""

#. sorry! I can't remember all the translators.
#: ../src/mainframe.cpp:1241
msgid "Jose Oswaldo"
msgstr ""

#: ../src/mainframe.cpp:1242
msgid "Michael Frase"
msgstr ""

#: ../src/mainframe.cpp:1243
msgid "abel"
msgstr ""

#: ../src/mainframe.cpp:1249
msgid "liubin, China"
msgstr ""

#: ../src/mainframe.cpp:1795
#, c-format
msgid "%d KB/S"
msgstr ""

#: ../src/mainframe.cpp:1796
msgid "Speed:"
msgstr "速度："

#: ../src/mainframe.cpp:1819
msgid "There are tasks running,close window will stop all running task,QUIT?"
msgstr "当前有任务正在运行中，退出程序将会终止所有运行中的任务。需要退出吗？"

#: ../src/mainframe.cpp:1820
msgid "Warnning"
msgstr "警告"

#: ../src/mainframe.cpp:1938
msgid ""
"file move fail! \n"
"find it in /home/yourname/.MultiGet/ and move it out."
msgstr ""
"移动文件失败! \n"
"请在你的用户主目录下的.MultiGet/中找到你下载的文件并将它移动到你保存的地址上"
"去。"

#. notice finish
#: ../src/mainframe.cpp:1954
msgid "Task Finish:"
msgstr "完成任务："

#. notice
#: ../src/mainframe.cpp:1993
msgid "Task Fail:"
msgstr "失败任务："

#: ../src/mainframe.cpp:2679 ../src/mainframe.cpp:3179
msgid "Not a supported url file address"
msgstr "不支持的URL地址"

#: ../src/mainframe.cpp:3180 ../src/taskdetailreport.cpp:105
msgid "Wrong"
msgstr "错误"

#: ../src/mainframe.cpp:3253 ../src/mainframe.cpp:3295
msgid "Welcome to use MultiGet file downloader!"
msgstr "欢迎使用飞箭下载软件！"

#. x3 = wxString( px.sServer.c_str() );
#. unicode patch
#. number of mirror
#: ../src/mainframe.cpp:3280 ../src/mainframe.cpp:3282
#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:684 ../src/mgnewtaskdlg.cpp:705
#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:727 ../src/mgnewtaskdlg.cpp:749
#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:769 ../src/mgnewtaskdlg.cpp:789
#: ../src/propertydlg.cpp:687 ../src/propertydlg.cpp:708
#: ../src/propertydlg.cpp:730 ../src/propertydlg.cpp:752
#: ../src/propertydlg.cpp:772 ../src/propertydlg.cpp:792
#: ../src/proxydlg.cpp:288 ../src/taskdetailreport.cpp:76
#: ../src/taskdetailreport.cpp:84 ../src/taskdetailreport.cpp:138
#: ../src/taskdetailreport.cpp:166 ../src/tasklist.cpp:311
#: ../src/tasklist.cpp:414
#, c-format
msgid "%d"
msgstr "%d"

#: ../src/mainframe.cpp:3281
msgid "Running:"
msgstr "运行中："

#: ../src/mainframe.cpp:3283
msgid "Waiting:"
msgstr "等待中："

#: ../src/mainframe.cpp:4422
msgid "Redownload will delete old first:"
msgstr "重新下载将会删除原有的文件："

#: ../src/mainframe.cpp:4422
msgid "\n"
msgstr "\n"

#: ../src/mainframe.cpp:4424
msgid "delete old?"
msgstr "删除旧文件"

#: ../src/mainframe.cpp:4589
msgid "url="
msgstr "url="

#: ../src/mainframe.cpp:4593
msgid "refer="
msgstr "refer="

#: ../src/mainframe.cpp:4914
msgid ""
"Your system not supports this locale/language, please install language "
"package."
msgstr ""
"Your system not supports this locale/language, please install language "
"package."

#: ../src/mainframe.cpp:4915
msgid "Error!"
msgstr "错误!"

#. menu begin
#: ../src/meterctrl.cpp:247
msgid "TOP SPEED"
msgstr "最高速度"

#: ../src/meterctrl.cpp:249
msgid "30K/S"
msgstr "30K/S"

#: ../src/meterctrl.cpp:250
msgid "90K/S"
msgstr "90K/S"

#: ../src/meterctrl.cpp:251
msgid "300K/S"
msgstr "300K/S"

#: ../src/meterctrl.cpp:252
msgid "900/S"
msgstr "900/S"

#: ../src/meterctrl.cpp:253
msgid "3M/S"
msgstr "3M/S"

#: ../src/meterctrl.cpp:254
msgid "9M/S"
msgstr "9M/S"

#: ../src/mgapp.cpp:242
msgid "Fatal Exception! QUIT!"
msgstr "致命错误！将要退出！"

#: ../src/mgfilemanager.cpp:154
msgid "Task object:"
msgstr "任务目标："

#. get user home directory
#: ../src/mgfilemanager.cpp:157
msgid "Get user temporary directory...:"
msgstr "获取用户临时目录...："

#: ../src/mgfilemanager.cpp:163
msgid "Get tempdir fail"
msgstr "获取临时目录失败"

#: ../src/mgfilemanager.cpp:167
msgid "Temporary directory is:"
msgstr "临时目录是："

#: ../src/mgfilemanager.cpp:176
msgid "Temporary file is:"
msgstr "临时文件是："

#: ../src/mgfilemanager.cpp:178
msgid "Index file is:"
msgstr "索引文件是："

#: ../src/mgfilemanager.cpp:185
msgid "Check temporary file..."
msgstr "检查临时文件..."

#: ../src/mgfilemanager.cpp:191
msgid "Temporary file exists."
msgstr "临时文件已经存在。"

#: ../src/mgfilemanager.cpp:196
msgid "Temporary file not exists."
msgstr "临时文件不存在。"

#: ../src/mgfilemanager.cpp:201
msgid "Check index file..."
msgstr "检查索引文件..."

#: ../src/mgfilemanager.cpp:206
msgid "Index file exists."
msgstr "索引文件已经存在。"

#: ../src/mgfilemanager.cpp:211
msgid "Index file not exists."
msgstr "索引文件不存在。"

#: ../src/mgfilemanager.cpp:217
msgid "Checking temporary file length..."
msgstr "检查临时文件长度..."

#: ../src/mgfilemanager.cpp:221
msgid "File length OK."
msgstr "文件长度正常。"

#: ../src/mgfilemanager.cpp:226
msgid "File length check fail."
msgstr "文件长度检查失败。"

#. if(m_nFileLen!=-1)
#: ../src/mgfilemanager.cpp:239 ../src/mgfilemanager.cpp:286
msgid "Creating new temp and index file..."
msgstr "创建新的临时文件和索引文件..."

#: ../src/mgfilemanager.cpp:247
msgid "Create index file fail."
msgstr "创建索引文件失败."

#: ../src/mgfilemanager.cpp:278
msgid "ftruncate fail,quit.\n"
msgstr ""

#: ../src/mgfilemanager.cpp:334
msgid "Read index fail!"
msgstr "读索引文件失败！"

#: ../src/mgfilemanager.cpp:400
msgid "get index ok"
msgstr "获取索引成功。"

#. socket close maybe not indicate the file end.
#. sometime overload server will close the connection
#. so we don't use this info if we alread have file size
#: ../src/mgfilemanager.cpp:612
msgid "Server closed socket not at file end, maybe file invalid."
msgstr "文件未结束时服务器关闭了套接字，也许文件是无效的。"

#: ../src/mgfilemanager.cpp:616
msgid "File length have been confirmed."
msgstr "确认文件长度。"

#: ../src/mgfilemanager.cpp:625
msgid "Final file length:"
msgstr "文件最后长度："

#: ../src/mgfilemanager.cpp:831
msgid "fseeko fail."
msgstr ""

#: ../src/mgfilemanager.cpp:844 ../src/mgfilemanager.cpp:854
#: ../src/mgfilemanager.cpp:867
msgid "fwrite fail."
msgstr ""

#: ../src/mgfilemanager.cpp:850 ../src/mgfilemanager.cpp:860
msgid "data overload"
msgstr "数据溢出"

#: ../src/mgfilemanager.cpp:893
msgid "Data overload, maybe file invalid!"
msgstr "数据溢出，也许文件无效！"

#: ../src/mgfilemanager.cpp:930
msgid "open datafile error when write !!"
msgstr "为写而打开数据文件时失败！！"

#: ../src/mgfilemanager.cpp:946
msgid "task canceled, no more work."
msgstr "任务取消，无须执行其它任务。"

#: ../src/mgfilemanager.cpp:951
msgid "zero length task, no work"
msgstr "零长度的任务，无须执行其它任务"

#: ../src/mgfilemanager.cpp:1229
msgid "No more task, quit!"
msgstr "无任务，退出！"

#: ../src/mgfilemanager.cpp:1297
msgid "URL OK:"
msgstr "URL正确："

#: ../src/mgfilemanager.cpp:1299
msgid "URL fail:"
msgstr "URL失败："

#: ../src/mgfilemanager.cpp:1301
msgid "URL temp fail:"
msgstr "URL临时失败："

#. an active url.
#: ../src/mgfilemanager.cpp:1322
msgid " redirect to "
msgstr " 重定向到 "

#. make connection
#: ../src/mgftpants.cpp:106 ../src/mghttpants.cpp:111
msgid "Connecting "
msgstr "连接中 "

#: ../src/mgftpants.cpp:112 ../src/mghttpants.cpp:115 ../src/mghttpinfo.cpp:82
msgid "Connect fail."
msgstr "连接失败。"

#: ../src/mgftpants.cpp:120 ../src/mgftpants.cpp:137 ../src/mgftpants.cpp:156
#: ../src/mgftpants.cpp:182 ../src/mgftpants.cpp:203 ../src/mgftpants.cpp:224
#: ../src/mgftpants.cpp:244 ../src/mgftpants.cpp:298 ../src/mghttpants.cpp:123
#: ../src/mghttpants.cpp:141 ../src/mghttpants.cpp:200
#: ../src/mghttpinfo.cpp:90 ../src/mghttpinfo.cpp:107
#: ../src/mghttpinfo.cpp:301
msgid "No more retry, quit."
msgstr "无须重试，退出。"

#: ../src/mgftpants.cpp:129
msgid "Login fail."
msgstr "登录失败。"

#: ../src/mgftpants.cpp:148
msgid "Enter passive mode fail."
msgstr "进入被动模式失败。"

#: ../src/mgftpants.cpp:174
msgid "Data connection fail"
msgstr "数据连接失败"

#: ../src/mgftpants.cpp:188
msgid "Data connection Ok"
msgstr "数据连接成功"

#: ../src/mgftpants.cpp:195
msgid "Enter binary mode fail"
msgstr "进入二进制模式失败"

#: ../src/mgftpants.cpp:216
msgid "Set resume point fail"
msgstr "设置恢复点失败"

#: ../src/mgftpants.cpp:236 ../src/mghttpants.cpp:133
msgid "Fail to get file"
msgstr "获取文件失败"

#: ../src/mgftpants.cpp:251 ../src/mghttpants.cpp:148
#, c-format
msgid "Receiving file data from %lld ..."
msgstr "从%lld中获取文件数据中..."

#. ok
#: ../src/mgftpants.cpp:260 ../src/mghttpants.cpp:158
msgid "Finish task session normally, quit."
msgstr "正常完成任务，退出。"

#: ../src/mgftpants.cpp:270 ../src/mghttpants.cpp:169
msgid "Write file error."
msgstr "写文件错误。"

#: ../src/mgftpants.cpp:274 ../src/mghttpants.cpp:173
msgid "Network error."
msgstr "网络错误"

#: ../src/mgftpants.cpp:278 ../src/mghttpants.cpp:177
msgid "change a URL"
msgstr "改变URL"

#: ../src/mgftpants.cpp:282
msgid "Other error"
msgstr "其它错误"

#: ../src/mgftpants.cpp:492 ../src/mghttpants.cpp:451
#: ../src/mghttpinfo.cpp:357
#, c-format
msgid "Wait %d seconds to retry..."
msgstr "重试将在等待%d秒后..."

#: ../src/mghttpinfo.cpp:77
#, c-format
msgid "connecting  %s:%d ..."
msgstr "连接中 %s:%d ..."

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:90 ../src/propertydlg.cpp:94
msgid "index.html"
msgstr ""

#. part1 url/mirror/savepath/rename
#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:178 ../src/propertydlg.cpp:147
msgid "Basic Info"
msgstr "基本信息"

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:207 ../src/propertydlg.cpp:168
msgid "MAIN URL:"
msgstr "主URL："

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:245 ../src/propertydlg.cpp:204
msgid "Mirrors:"
msgstr "镜像："

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:260 ../src/propertydlg.cpp:224
msgid "Save To:"
msgstr "保存到："

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:318 ../src/propertydlg.cpp:260
msgid "Rename:"
msgstr "重命名："

#. part2
#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:340 ../src/propertydlg.cpp:281
msgid "Threads"
msgstr "线程数"

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:350 ../src/propertydlg.cpp:299
#: ../src/tasklist.cpp:99 ../src/tasklist.cpp:479
msgid "Retry"
msgstr "重试"

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:360 ../src/propertydlg.cpp:320
msgid "Retry Wait [s]"
msgstr "重试等待[s]"

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:372
msgid "yes"
msgstr "是"

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:373
msgid "no"
msgstr "否"

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:379
msgid "Run now?"
msgstr "立刻运行？"

#. part3 proxy
#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:393 ../src/propertydlg.cpp:342
msgid "Proxys[option]"
msgstr "代理服务[可选]"

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:399 ../src/propertydlg.cpp:350
msgid "SOCKS:"
msgstr "SOCKS:"

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:419 ../src/propertydlg.cpp:375
msgid "FTP:"
msgstr "FTP:"

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:438 ../src/propertydlg.cpp:401
msgid "HTTP:"
msgstr "HTTP:"

#. part4
#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:463 ../src/propertydlg.cpp:431
msgid "Login[option]"
msgstr "登录用户名[可选]"

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:464 ../src/propertydlg.cpp:436
msgid "User:"
msgstr "用户名："

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:474 ../src/propertydlg.cpp:459
msgid "Password:"
msgstr "口令："

#. part6
#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:495 ../src/propertydlg.cpp:490
msgid "Reference[option]"
msgstr "主地址来源信息[可选]"

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:496 ../src/propertydlg.cpp:492
msgid "Refer:"
msgstr "来源于："

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:546
msgid "Choose a diretory to save file"
msgstr "选择一个用于保存下载文件的目录"

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:659 ../src/propertydlg.cpp:662
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:680 ../src/propertydlg.cpp:683
#, c-format
msgid "%s[%s:%d][auto]"
msgstr ""

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:687 ../src/mgnewtaskdlg.cpp:708
#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:730 ../src/mgnewtaskdlg.cpp:752
#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:772 ../src/mgnewtaskdlg.cpp:792
#: ../src/propertydlg.cpp:690 ../src/propertydlg.cpp:711
#: ../src/propertydlg.cpp:733 ../src/propertydlg.cpp:755
#: ../src/propertydlg.cpp:775 ../src/propertydlg.cpp:795
msgid "["
msgstr ""

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:688 ../src/mgnewtaskdlg.cpp:709
#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:731 ../src/mgnewtaskdlg.cpp:753
#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:773 ../src/mgnewtaskdlg.cpp:793
#: ../src/propertydlg.cpp:691 ../src/propertydlg.cpp:712
#: ../src/propertydlg.cpp:734 ../src/propertydlg.cpp:756
#: ../src/propertydlg.cpp:776 ../src/propertydlg.cpp:796
msgid ":"
msgstr ""

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:688 ../src/propertydlg.cpp:691
msgid "][auto]"
msgstr ""

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:701 ../src/propertydlg.cpp:704
#, c-format
msgid "%s[%s:%d][v4]"
msgstr ""

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:709 ../src/propertydlg.cpp:712
msgid "][v4]"
msgstr ""

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:723 ../src/propertydlg.cpp:726
#, c-format
msgid "%s[%s:%d][v4a]"
msgstr ""

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:731 ../src/propertydlg.cpp:734
msgid "][v4a]"
msgstr ""

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:745 ../src/propertydlg.cpp:748
#, c-format
msgid "%s[%s:%d][v5]"
msgstr ""

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:753 ../src/propertydlg.cpp:756
msgid "][v5]"
msgstr ""

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:765 ../src/mgnewtaskdlg.cpp:785
#: ../src/propertydlg.cpp:768 ../src/propertydlg.cpp:788
#, c-format
msgid "%s[%s:%d]"
msgstr ""

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:773 ../src/mgnewtaskdlg.cpp:793
#: ../src/propertydlg.cpp:776 ../src/propertydlg.cpp:796
msgid "]"
msgstr ""

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:808 ../src/propertydlg.cpp:811
msgid "no socks proxy preseted"
msgstr "无预设SOCKS代理服务器"

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:813 ../src/propertydlg.cpp:816
msgid "no ftp proxy preseted"
msgstr "无预设FTP代理服务器"

#: ../src/mgnewtaskdlg.cpp:818 ../src/propertydlg.cpp:821
msgid "no http proxy preseted"
msgstr "无预设HTTP代理服务器"

#: ../src/mgsingletask.cpp:219
msgid "Job running..."
msgstr "任务运行中..."

#: ../src/mgsingletask.cpp:234
msgid "Analysis URL..."
msgstr "分析URL..."

#: ../src/mgsingletask.cpp:238 ../src/mgsingletask.cpp:410
msgid "Not a support URL type."
msgstr "不支持的URL地址"

#: ../src/mgsingletask.cpp:243
msgid "URL OK."
msgstr "URL正确。"

#: ../src/mgsingletask.cpp:258
msgid "Main URL is ftp type."
msgstr "主URL是FTP地址。"

#: ../src/mgsingletask.cpp:271 ../src/mgsingletask.cpp:341
msgid "Task will use socks proxy."
msgstr "任务将使用SOCKSd代理服务器。"

#: ../src/mgsingletask.cpp:278
msgid "Task will use ftp proxy."
msgstr "任务将使用FTP代理服务器。"

#. error when get info. 2006/09/21
#. error when get info.
#: ../src/mgsingletask.cpp:287 ../src/mgsingletask.cpp:355
msgid "Get file info error."
msgstr "获取文件信息错误。"

#: ../src/mgsingletask.cpp:309 ../src/mgsingletask.cpp:402
msgid "No file length got."
msgstr "无法获取文件长度"

#: ../src/mgsingletask.cpp:314
msgid "Server cannot support resume method."
msgstr "服务器不支持续传方法。"

#. http
#: ../src/mgsingletask.cpp:326
msgid "Main URL is http type."
msgstr "主URL是FTP地址。"

#: ../src/mgsingletask.cpp:348
msgid "Task will use http proxy."
msgstr "任务将使用HTTP代理服务器。"

#. other lang goes here
#: ../src/mgstring.cpp:139
msgid "no lang"
msgstr ""

#: ../src/propertydlg.cpp:54
msgid "Task properties"
msgstr "任务属性"

#: ../src/proxydlg.cpp:69 ../src/taskdetailreport.cpp:34
#: ../src/taskdetailreport.cpp:271
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../src/proxydlg.cpp:101
msgid "User"
msgstr "用户"

#: ../src/proxydlg.cpp:109
msgid "Password"
msgstr "口令"

#: ../src/proxydlg.cpp:135
msgid "Del Proxy"
msgstr "删除代理"

#: ../src/proxydlg.cpp:173
msgid "args error."
msgstr "参数错误"

#: ../src/proxydlg.cpp:180
msgid "add proxy fail,maybe have same name."
msgstr "添加代理失败，也许存在同名"

#: ../src/proxydlg.cpp:198
msgid "no select item"
msgstr "没有选中的条目"

#: ../src/proxydlg.cpp:219
msgid ","
msgstr ""

#: ../src/proxydlg.cpp:222
msgid "Delete below?\n"
msgstr "删除下面的？\n"

#: ../src/proxydlg.cpp:223
msgid "cap"
msgstr ""

#: ../src/proxydlg.cpp:258
msgid "socks auto"
msgstr ""

#: ../src/proxydlg.cpp:262
msgid "socks v4"
msgstr ""

#: ../src/proxydlg.cpp:266
msgid "socks v4a"
msgstr ""

#: ../src/proxydlg.cpp:270
msgid "socks v5"
msgstr ""

#: ../src/proxydlg.cpp:282
msgid "unknow"
msgstr "未知"

#: ../src/righttree.cpp:93 ../src/righttree.cpp:172 ../src/righttree.cpp:191
#: ../src/righttree.cpp:298
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: ../src/righttree.cpp:109 ../src/righttree.cpp:203
msgid "Pioneer"
msgstr "先锋"

#: ../src/righttree.cpp:113 ../src/righttree.cpp:215
msgid "File Info"
msgstr "文件信息"

#: ../src/righttree.cpp:117 ../src/righttree.cpp:227
#: ../src/taskdetailreport.cpp:157 ../src/taskdetailreport.cpp:288
#: ../src/tasklist.cpp:87 ../src/tasklist.cpp:467
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: ../src/righttree.cpp:141 ../src/righttree.cpp:242
#, c-format
msgid "Thread%d"
msgstr "线程%d"

#: ../src/righttree.cpp:148 ../src/righttree.cpp:309
msgid "Detail"
msgstr "详细"

#: ../src/righttree.cpp:152 ../src/righttree.cpp:320
msgid "Log"
msgstr "日志"

#. 菜单开始
#: ../src/showtablewindow.cpp:168
msgid "Block Size"
msgstr "块大小"

#: ../src/showtablewindow.cpp:170
msgid "8K/Block"
msgstr "8K/块"

#: ../src/showtablewindow.cpp:171
msgid "16K/Block"
msgstr "16K/块"

#: ../src/showtablewindow.cpp:172
msgid "32K/Block"
msgstr "32K/块"

#: ../src/showtablewindow.cpp:173
msgid "64K/Block"
msgstr "64K/块"

#: ../src/showtablewindow.cpp:174
msgid "128K/Block"
msgstr "128K/块"

#: ../src/showtablewindow.cpp:175
msgid "256K/Block"
msgstr "256K/块"

#: ../src/showtablewindow.cpp:176
msgid "512K/Block"
msgstr "512K/块"

#: ../src/showtablewindow.cpp:177
msgid "1M/Block"
msgstr "1M/块"

#: ../src/showtablewindow.cpp:178
msgid "2M/Block"
msgstr "2M/块"

#: ../src/showtablewindow.cpp:179
msgid "4M/Block"
msgstr "4M/块"

#: ../src/systray.cpp:153
msgid "Show/Hide MultiGet"
msgstr "显示/隐藏飞箭主窗口"

#: ../src/systray.cpp:160
msgid "Show Drop Window"
msgstr "显示悬浮窗口"

#: ../src/systray.cpp:163
msgid "Start All"
msgstr "开始所有"

#: ../src/systray.cpp:164
msgid "Stop All"
msgstr "停止所有"

#: ../src/systray.cpp:181
msgid "5MB/s"
msgstr ""

#: ../src/systray.cpp:182
msgid "2MB/s"
msgstr ""

#: ../src/systray.cpp:183
msgid "1MB/s"
msgstr ""

#: ../src/systray.cpp:184
msgid "700KB/s"
msgstr ""

#: ../src/systray.cpp:185
msgid "500KB/s"
msgstr ""

#: ../src/systray.cpp:186
msgid "400KB/s"
msgstr ""

#: ../src/systray.cpp:187
msgid "300KB/s"
msgstr ""

#: ../src/systray.cpp:188
msgid "200KB/s"
msgstr ""

#: ../src/systray.cpp:189
msgid "100KB/s"
msgstr ""

#: ../src/systray.cpp:190
msgid "50KB/s"
msgstr ""

#: ../src/systray.cpp:191
msgid "20KB/s"
msgstr ""

#: ../src/systray.cpp:192
msgid "10KB/s"
msgstr ""

#: ../src/systray.cpp:194
msgid "Speed Mode"
msgstr "速度模式"

#: ../src/taskdetailreport.cpp:38 ../src/taskdetailreport.cpp:275
msgid "Value"
msgstr "值"

#: ../src/taskdetailreport.cpp:75 ../src/taskdetailreport.cpp:279
msgid "Task ID"
msgstr "任务编号"

#: ../src/taskdetailreport.cpp:79 ../src/taskdetailreport.cpp:280
#: ../src/tasklist.cpp:103 ../src/tasklist.cpp:483
msgid "Main URL"
msgstr "主URL"

#: ../src/taskdetailreport.cpp:83 ../src/taskdetailreport.cpp:281
msgid "Number of mirror URL"
msgstr "镜像地址数"

#: ../src/taskdetailreport.cpp:87 ../src/taskdetailreport.cpp:282
msgid "Task Status"
msgstr "任务状态"

#: ../src/taskdetailreport.cpp:101
msgid "Waiting"
msgstr "等待中"

#: ../src/taskdetailreport.cpp:123 ../src/taskdetailreport.cpp:153
#: ../src/taskdetailreport.cpp:287 ../src/tasklist.cpp:83
#: ../src/tasklist.cpp:463
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: ../src/taskdetailreport.cpp:137 ../src/taskdetailreport.cpp:283
msgid "Thread Numbers"
msgstr "线程数"

#: ../src/taskdetailreport.cpp:141 ../src/taskdetailreport.cpp:284
msgid "Save Path"
msgstr "保存路径"

#: ../src/taskdetailreport.cpp:145 ../src/taskdetailreport.cpp:285
#: ../src/tasklist.cpp:76 ../src/tasklist.cpp:455
msgid "File Name"
msgstr "文件名"

#: ../src/taskdetailreport.cpp:149 ../src/taskdetailreport.cpp:286
#: ../src/tasklist.cpp:79 ../src/tasklist.cpp:459
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../src/taskdetailreport.cpp:150 ../src/taskdetailreport.cpp:154
#: ../src/tasklist.cpp:291 ../src/tasklist.cpp:295 ../src/tasklist.cpp:394
#: ../src/tasklist.cpp:398
#, c-format
msgid "%lld"
msgstr ""

#: ../src/taskdetailreport.cpp:158
#, c-format
msgid "%0.4f%%"
msgstr ""

#: ../src/taskdetailreport.cpp:161 ../src/taskdetailreport.cpp:289
#: ../src/tasklist.cpp:91 ../src/tasklist.cpp:471
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: ../src/taskdetailreport.cpp:162
#, c-format
msgid "%d bytes/s"
msgstr ""

#: ../src/taskdetailreport.cpp:165 ../src/taskdetailreport.cpp:290
msgid "Error times"
msgstr "错误次数"

#: ../src/taskdetailreport.cpp:170 ../src/taskdetailreport.cpp:291
msgid "SOCKS Proxy"
msgstr "SOCKS代理"

#: ../src/taskdetailreport.cpp:174 ../src/taskdetailreport.cpp:183
#: ../src/taskdetailreport.cpp:192 ../src/taskdetailreport.cpp:206
msgid "none"
msgstr "无"

#: ../src/taskdetailreport.cpp:178 ../src/taskdetailreport.cpp:292
msgid "FTP Proxy"
msgstr "FTP代理"

#: ../src/taskdetailreport.cpp:187 ../src/taskdetailreport.cpp:293
msgid "HTTP Proxy"
msgstr "HTTP代理"

#: ../src/taskdetailreport.cpp:197 ../src/taskdetailreport.cpp:294
msgid "MD5 sum auto check"
msgstr "自动检查MD5校验值"

#: ../src/taskdetailreport.cpp:198
msgid "YES"
msgstr "是"

#: ../src/taskdetailreport.cpp:198
msgid "NO"
msgstr "否"

#: ../src/taskdetailreport.cpp:201 ../src/taskdetailreport.cpp:295
msgid "MD5 sum"
msgstr "MD5校验值"

#: ../src/tasklist.cpp:95 ../src/tasklist.cpp:475
msgid "Time Left"
msgstr "剩余时间"

#: ../src/tasklist.cpp:299 ../src/tasklist.cpp:402
#, c-format
msgid "%0.2f%%"
msgstr ""

#: ../src/tasklist.cpp:303 ../src/tasklist.cpp:406
#, c-format
msgid "%dKB/S"
msgstr ""

#: ../src/tasklist.cpp:436
#, c-format
msgid "%d day"
msgstr "%d 天"

#: ../src/tasklist.cpp:442
#, c-format
msgid "%02dh:%02dm:%02ds"
msgstr "%02d小时%02d分钟:%02d秒"

#: ../src/tasklist.cpp:517 ../src/tasklist.cpp:524 ../src/tasklist.cpp:531
#: ../src/tasklist.cpp:540 ../src/tasklist.cpp:549
msgid "help"
msgstr "帮助"

#: ../src/tasklist.cpp:540
msgid "Redonwload task"
msgstr "重新下载任务"

#: ../src/threadinfowindow.cpp:50
msgid "Send/Recv message"
msgstr "发送/接收 消息"

#: ../src/threadinfowindow.cpp:119 ../src/threadinfowindow.cpp:178
msgid "%H:%M:%S "
msgstr ""

#: ../src/threadinfowindow.cpp:121 ../src/threadinfowindow.cpp:180
msgid "%T "
msgstr ""
